一通苦主

新版完全Login唔到

得喎, 用緊

Hold住咗成朝了

m 板最好用

我屌晒咁多個一通囡囡

要禁一下左上個圓圈

以往Flash版d選項收埋哂係左上個圈裡面

用ie先得
係咪因為我窮

其實係咪真係要 click
試過唔 click 佢又好似真係唔肯出
周圍亂咁鳩click (包括圓圈) 就時得時唔得，都唔知係咪心理作用

我只用到手機版

一定要click 架, 用chrome 冇問題
firefox 就有問題

咩垃圾design

原來咁用
屌佢 以為未整好

係咪又有問題

10次有9次load唔到打密碼個位出嚟

1星期前都唔係咁樣的

係 等好耐

要click㗎

我第一次等咗成個鐘 原來要撳一下先出

chrome firefox 都得...有時識自動彈, 有時要周圍撳下

load好耐
有時要周圍篤下先得
有framework唔用，係要自己整d奇奇怪怪嘅ui出黎，又唔係好睇好用，以前flash一目了然都仲好d

個ui有冇用左20年

個ui好柒

再問下
點解一通5蚊咁平
即係其他行係吸血鬼,根本交易就好平

仲用一通